伊朗個回應我睇到眼都突埋

居然承認失誤

應該請比卡超同埋肛生去做發言人
咪可以撚哂全世界

是但都講到以下幾個

部客機同啲乖唔係果到出現就冇事

部客機起飛係想去搶伊朗制空權

係電光火石之間軍方㩒左個制

係現場見唔到有攻擊性發武器

Er...要將個畫面拉闊啲黎睇

有烏克蘭人製造左部客機帶一班加拿人去德黑蘭生事

咁簡單既大話都唔識講

無資格話自己係專業同埋受過訓練

垃圾

都不如

「架飛機同飛彈講 唔該借借 就可以

有錯敢認
再望番香港

It’s just a flying object

我地只係推開左部客機

其實有無記者夠膽問話伊朗都老實承認出錯，點解狗隊從來唔會承認錯誤

又唔怪得伊朗
點搵比鳩超同Er狗做代言人啊 你估有幾多間國際傳媒想聽廣東話同佢地啲狗式英文啊?

老老實實中東伊斯蘭不嬲比較誠實
每一次襲擊都會承認責任 講到明殺你就殺你唔會好似中國咁扮嘢

係得中共同港共先咁厚面皮

電光火石
完

賠都賠死 分分鐘賠上國運
如果伊朗用幾千萬請成team pprb去相信一定唔使咁貴

要學香港驚謊專業d.帶毒品進香港都無樹

係因為國際上有美國武力強於伊朗

香港有冇？

鬥無恥全世界冇人夠共產黨黎

加拿大對伊朗宣戰未？

btw,原來美國佬都擊落過客機

er...white object. i don't what it is.

伊朗話我得自己D貨幣 你要既就黎拎

搵呀叻上去都識講

我睇唔到啦

好似葉茂林咁撚柒蠢

香港世界第一

你話有飛彈碎片 你講渣ma

因為伊朗激嬲幾個大國要承擔後果，但班狗激嬲我地係無後果。

係信念既問題，佢地覺得自己係正義既一邊，爭取緊佢地應有既權益，無需要呃呃哄哄，你估好似成班垃圾高官咁咩

抗爭已經講緊一星期一次大型活動, 香港人如果繼續用藉口唔出可以跪到2047！

屌

我地只係係自己空域度演習，係架客機係電光火石之間闖入左我地演練範圍，其實只要佢地唔出現係相關空域就唔會有技術性安全問題，但佢地出現得係相關空域就會有相關風險。只要佢地係飛入相關演習空域前，講聲唔該借借就可以解決。相關責任及細節，乘客可以携同佢地嘅登機證，親身向現有機制技訴。我冇補充。

比卡超：部客機唔駛入去咪...

國際上已有既定機制投訴

... 國際組織可唔可以宣佈香港同北韓一樣

我用粒飛彈推開架飛機

香港警慌： 擊落客機合乎國際標準 冇違反警例 唔完美可接受有改善空間 已使用最低武力

伊朗係敢做敢認
應該秘密同EU美加俄調停成功

肉償

唔完美 可接受 要改善

普通嘅導彈會射錯
不過我哋伊朗嘅只會責無旁貸準確擊中目標

架民航機衝擊伊朗嘅導彈

你估伊朗唔想咩？
侵侵 is watching you

啲片段假架

其實同基督徒一樣
唔講大話等等

好打擊伊朗軍隊士氣

以搵藉口, 逃避責任黎講, 中國香港警察完勝

首先件事唔好笑。
同埋依件事可能引發世界大戰，你拎香港曱甴去比都戇鳩鳩。

收手啦

再睇下支共同港共班賤種

真

cut 撚左個片頭佢
我只係見到飛機空中著火
未知個原因 會查一查（close file）

我睇唔到 我唔知 我唔信

死仆街黑警

要怪美國 發明左飛機

有烏克蘭人製造左部客機帶一班加拿人去德黑蘭生事

最強既理由

831

對伊朗好失望

虐殺敵人✅
強姦婦女✅

電光火石間 間飛機自己撲向咗粒飛彈

依件係一樣好遺憾既事

希望下次可雙方互相避開 就可以避免意外發生

誠咩實，佢話係架機自己衝去軍事基地先射佢落黎，根本同黑警話你唔出街唔會有事一樣咁撚黑

Err狗快d去伊朗做關公

如果肛生去做伊朗軍方發言人，佢可以做一世，因為都係一個大話冚一個大話冚一個大話冚一個大話冚一個大話冚一個大話冚……直至天荒地老

你地做過伊朗人未？未就無能批評！

成件事既發生都係因為有人整咗架飛機出嚟

我哋對飛機製造商表示強烈譴責

不如諗下點解香港個班垃圾官員仲可以咁無恥
真係以為有共產黨撐住就冇事

有無睇新聞嫁，話誤射呀，動機都唔撚同

strong post

證明香港黑警衰過中東佬

粒飛彈只係推開架機

唔好噉啦，係架客機追著粒彈嚟撞

咁誠實

強烈讉責西方國家以民航機攔截我方飛彈

中國國家主席習近平一連三日到訪澳門，全城草木皆兵如同「戒嚴」。《蘋果》獲悉，前日一架由日本飛往印尼的私人客機，途經香港附近時出現機件故障，向民航處發出優先降落（priority landing）請求但被拒絕，最終盤旋半句鐘後要改往菲律賓降落。據了解，降落要求是遭解放軍拒絕，對方並反要求客機與澳門保持100公里距離；盤旋期間，軍方更派出兩架軍機攔截，險象環生。民航處承認曾有要求在港降落的飛機要改在菲律賓降落，但未有解釋原因；駐港解放軍則未有回覆。

主要係冇得冚
再玩嘢隨時連哈梅內伊都比美國斬首

當時電光火石間出現black object,咩都睇唔到

抽得好. 垃圾香港狗察連伊朗都不如

HK No.1

大家唔好再推

侮辱左一班伊朗既軍人

美國佬有晒證據
唔到佢唔認

香港仲衰撚過伊朗fced

佢宜家屈架接近基地先射錯同架機正常飛行但射錯係兩回事黎架喎，分唔到有咩唔同？

香港警甴世界第一

You guys have no stake in Iran

誠實？
咁誠實就唔會至今都獨裁
過濾呢樣嗰樣
批評多啲都要斬你頭啦
國王的新衣

我睇唔到，我唔知

警方相信架飛機自爆，冇任何可疑。

電光火石之間用對空導彈將客機推向安全空域

要拉闊個畫面睇

香港真係任何國家都比唔上

特朗普帶隊入去搞事

伊朗黎香港招聘狗甴人才啦！睇吓香港狗察撐到幾恆，賴皮打死唔認，乜事都冇呀，仲得到共狗嘉許 (i.e. 舐到著數)

狗有步槍, 所以手槍=最低武力
伊朗有核彈, 所以導彈=最低武力
通

電光火石之間 執行職務

呢d 同支那一樣既賤種國家都有人話誠實

宜家擺明大把國家有晒證據情報，唔認只會比人唧牙膏拆穿，後果仲嚴重，咁佢先出黎認，

但都要屈你接近基地有錯在先，先令佢誤射，真係唔知同黑警有咩分別，咁都好吹奏

爆撚埋wor Ching

警方沒有發現機師遺書，但係認為係機師自己墮機，冇可疑。

1：電光火石
2：有情報顯示機上有極端暴力分子
3：世人都被假新聞蒙騙

乘客可以携同佢地嘅登機證，親身向現有機制技訴

推

狗伊=狗共條𡃁

已經保持克制！

係瞞唔住啦
各方證據指證歷歷
再否認只會讓這事越拖越難看

依家連記者會都取消埋

李家超表示, 責任係架飛機度

涉事軍人已放休假

push

真 江sir可以處理得更好

我見到係飛機撞落導彈到
完全唔係導彈擊落飛機

睇到咁我真係覺得香港人好可悲

人地面對嘅係美國, 點會夠膽玩肛永長嗰套, 滅國都似

碰撞中有損傷係好平常既事

下次大家講句唔該請請就可以解決

推到伊朗咁回應

江sir 點解唔做共產黨員

完全係做共狗既人才

如果架飛機唔係我地射程範圍內就冇事

未做過軍人唔可以評論我哋嘅專業

比著港共政府 死撚都唔認

唔認錯死要臉係中國人特色

一定係伊朗吸收左香港popo既教訓，知道鳩up係無用既，只會另對手更進一步
一定係，除非唔係。
香港警察，世界至㭍

藍絲: 一定係伊朗收左美國佬錢

A

problem solved

放過人啦屌你老母

人地都認左 會冇民意架啦

咁誠實同獨裁可以無衝突嘅

江蛇：係架飛機撞埋去導彈到，飛機係吾會有特權

要整返個meme對比下

係高度壓迫既環境下要係電光火石間作出最適當既決定，難免會有差誤，要改進

李家超：架飛機唔出現係現場咪冇事囉，自己衡量風險

伊朗都好過黑警好多架啦

岩 一邊對住美國 一邊對住手無寸鐵既市民

港共連德黑蘭都不如

用粒飛彈推開部機係想保護機上乘客嘅安全,咁做符合國際慣例

我淨係見到一個white object喺天空

佢而家唔認 查查下都會查到

死撚晒都安全

香港班官係垃圾中既垃圾先做到

有烏克蘭人製造左部客機帶一班加拿人去德黑蘭生事

我見到既係
架民航機衝向飛彈
架飛機唔出現係現場就冇事
烏克蘭有責任確保佢地選取航線既安全性

冇用po 拉

Pull

點解唔用機翼比個愛心手勢？

肯認錯都有問題？

我咩台都有睇就係睇唔到你講嘅殘骸

認左誤射客機
國內民眾打仗既戰意就會減低
所以伊朗其實係同侵講, 唔撚打

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

聽日出嚟啊

證明全世界獨裁者都係咁上下

宜家有無乘客投訴？
我暫時未收到有關事件嘅任何投訴
如果真有其事
我勸籲當時人立刻向伊朗投訴

由於客機時速太快
我地為左令客機安全降落
係電光石火間
發動最低武力
緩和乘客情緒
同降低客機時速
伊朗方面已經非常克制
否則在外國 未必能有如此充足嘅警力去令佢降低

但架客機爆左喎

Er...不完美 可接受
多謝大家

你睇唔到伊朗早幾日點樣扮唔係導彈擊落？
依家有哂片話架機係中導彈，冇得再兜
又要對住美國先死死氣認衰
冇野值得稱讚

world finest

香港衰過伊朗

有肛sir把聲

死晒咪唔會再有傷害囉

賠乜野?

真係睇唔到wor,有冇片證明我有噤制先，而家科技咁發達，我唔相信發生左嘅野冇人怕到片law

伊朗： sor 射錯

既人渣又無恥只有香港警狗

恐怖分子都會出黎承認下責任

但反觀警狗

假消息嚟㗎

唔通比你問係便衣機犯法定防暴警濫捕咩
次次有最強之矛最後之盾就會收一排皮

只係因為大陸同俄羅斯都曬潛水
所以唯有認之麻

亞洲最好當然屌打伊朗呢啲垃圾外交啦

我地請乘客主動出黎提供證據比我地調查

飛得去伊安就有風險，你唔去伊朗咪唔會比導彈擊落囉

今晚貼文宣

要體諒軍方都有壓力 已經訓斥左相關同事

我要嘅係fats

用飛彈推開咗

因為伊朗無受過專業訓練

唔排除有人偽裝客機

今翅大鑊鳥
伊朗回應高級過香港

因為中國香港警察係永遠都唔會錯
錯嘅都係其他人錯

推 搵肛永長去講肯定無事

狗隊 ： 因為我地無做錯到

係冇得唔認先認咋

強post

比卡超:你架飛機存在得果度就預左俾人射爆架啦

香港警察都大把證據情報，俾我哋拆穿再拆穿再反轉再拆完再穿，都一單都未認喎。六個月過咗去一個，not even a nibble，警察都未受任何，任何，任何紀律或刑事處分喎。

香港恐怖過伊朗好多囉

屌，灰

就算有片有證據班狗都可以死撐，連伊朗呢啲垃圾極權又封閉嘅國家都唔會好似港共咁無恥，共產黨世界第一

有槍對有炮點鳩up?
四點鐘詭辯會係有槍對你無槍，鳩up到天際都得

香港真係世界級垃圾

ufo, 完

同感，竟然會轉身認錯

一句：唔夠完美，可以改善。
搞掂。

有片有相又點，香港班狗明明見住係人，夠可以話係yellow object啦，夠無恥咪得

承認左道埋歉賠埋錢又真係咬佢唔入，無仇報

大家一鳩樣咁撚黑，伊朗認左又點，明射鳩你，吹咩，佢話你自己撞埋黎我到先射你，就算射錯又點，邊個可以懲罰佢？無呀麻

咪同黑警一撚樣，邊有分邊個好d 差d，唔好幫d 仆街國家洗底，同支那做fd 既國家有邊個唔係賤種黎

真理

全機大半係伊朗自己人，架機仲要響德黑蘭起飛，好難賴落去

比家超話 學下我講野啦

It's amazing

啱
伊朗都on99
港共求其揾條仆街都講得好過佢

有宗教信仰嘅地方
紙包唔住火
你老味香港啲紙皮連火都燒唔爛

香港係垃圾都不如，
其實係薩旦魔鬼都不為過
共產黨先引育到咁多藍絲魔鬼
無片，就話無証據
有片影晒，話個傷唔係咁做成
人黎架？

用飛機襲擊飛彈

人地對住既係美國佬
講埋d低智回覆 激嬲 侵侵就一野轟你落黎

取消左咩?
無留意班垃圾做緊咩

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

完全唔符合國際標準

我覺得呢d先係發言人
下下玩無賴有咩用？無賴只會當人係白痴
香港政府講野係吹佢唔脹（因為佢點都玩曬講乜都得），但係溝通唔到

你估係港共政府？

大陸仔： 美國搞到伊朗緊張，先會發射飛彈

講無恥

第一就口交部

第二pprb

所意個政府民意咪衰,係要當人on9

pushhhh

伊朗🇮🇷其實好好俾老美屈左幾十年

iran冇毅進係諗唔到

唔係喎，好耳熟呀，呢排4點成日聽到類似既

但係D左膠國最受呢套,支那一路唔認所有責任,然後班左膠國又會信佢

呢單好出名
空中浩劫拍過兩次

肛永長仲勁過伊朗

黑驚講果d野面皮厚撚到咁, 伊朗都唔敢講啦...
呢個程度真係唔係低能既 好難講到出口架

講句話 我睇唔到 都好呀

正義
可能冇人知自己係咪啱，只係自己覺得啱
但冇勇氣承擔責任根本唔係正義

李家超應該帶差佬去伊朗受訓，做佢口中「到外地訓練」，返嚟香港講返真話，咪當人on9

得條片見唔到成件事，對伊朗軍方好唔公平
呼籲拍片者主動同佢地聯絡配合調查

中東佬殘忍
但始終係真男人
唔同香港班官個個都似足奴材太監

死者可以去投訴科投訴

唔可以單憑一兩個角度判斷事件，我地既同事係專業既

如過江er對住既係美軍 第一個謊話會未開完已經比無人機炸死

Popo都覺得自己係正義 但又唔認
好無擔當

笑撚死

其實航空公司點會俾架機飛近個上空, 又係傻嘅

因為香港冇蘇萊曼尼

定期航班黎，好少會亂Cut..

所以不嬲都話香港警察恐怖份子都不如
覺得自己咁正義但又敢做唔敢認

笑左

3警斷正俾cam影到打阿伯都話保留提供不在場證據啦
真係要跟共慘黨學下詭辯

明眼人一睇就知係移花接木

粒飛彈飛得快唔等於唔安全

伊朗同警隊不能相提並論